馬化雲 媽咪麵 入一入黎

你哋買咩股都輸
不如正正經經沽bitcoin算啦
依d垃圾虛擬貨幣根本唔值錢
咁鍾意睇淡 下面大把水位
你哋放過股票市場啦

唔好呀
大把人靠佢哋搵食㗎

所言極是

連巴菲特都話bitcoin冇L用

沽空bitcoin, 2018翻身大計

沽空bitcoin同科技潮流作對
後果不堪設想

bitcoin根本無價值

打穿埋6000個底，有排跌。
你睇下bitcoin 2013年爆煲
熊市市左足足幾年呀
我點條明路畀佢地
費時佢地又買牛搞衰港股
到時大家攬炒

一樣野得到越多人既認同 就越有價值
拭目以待
利申 持有比特幣

又岩wor 佢地沽空bitcoin姐係代表
今次fatfat了

樓主應該買左好多bitcoin

得兩千點買

麵神今日有咩啟示？